90後巴絲入gp啦~~

一星期後會開個新既whatsapp gp俾各位巴絲
唔會收太多人 想各gp成員有深入認識
各樣活動都會搞 希望你們入黎啦

已留

Pish

lm

推

Push

入左

諗左好耐都係冇填，住得太偏僻冇資格識朋友

push